有無人睇緊rthk32? 又一次証明，水警係最仆街

頭先趙家賢話，個助手比班mar頭盔防暴狗挑釁加打暈左，除左班速蟲閪，我發現左好多次，次次失控濫捕，好都係mar防暴頭盔

班水警狗閪出名吞pop食海鮮，有無辦法報佢老母串？

有

早排先起長洲搞完事

一向都係 有個黃狗仔同學 佢老豆係水狗 日日打撚到佢仆街

仲話佢助手無反應 淨係眨到眼

元朗搞喊女人果個好似都係水警
eq夠低特別狂暴先做到水警

仲要係狂暴中嘅狂暴 先可以做水狗狂暴popo

唔洗分得咁仔細，都係黑警

洗乜分 所有黑警都係賤種冚家鏟要死全家

次次考試唔合格就打 打到form4都繼續打 最後佢頂唔順去咗美國讀書

水甴曱

好多水狗係吐露港跑步，經過可以屌下狗